MMM定仔！•ᴗ•

😄

嗨 😁

其實你有冇兄弟叫MML定仔 🙄

喂定仔做乜咁靜唧 🙄
都未同你傾過 🙄
不過覺得你應該仲鍾意緊mmm 🙄

係 我唔會轉會

嗯收到 😄

呢個想po嚟

呢個咩po嚟

佢係mon狗犬嚟

你一個po都唔開
Mon台犬